% @Source SC
% @Points 6
% @Redaction copie
On donne les trois nombres suivants :
\begin{align*}
  A &= 21\times\sqrt{\frac{64}{81}} & B &= \left(\sqrt{7}\right)^3\times\frac{\sqrt{14}}{\sqrt{2}} & C &= \left(\sqrt{5} + 2\right)^2
\end{align*}
En simplifiant au maximum leur écriture, déterminer la nature de ces trois nombres
(c'est-à-dire le plus petit ensemble auquel ils appartiennent).

\faHandPointRight[regular]\quad\textit{On prendra soins de montrer toutes les étapes de la simplification.}